Now: 李私煙死咗

can not save hk la

死得好

中武肺中到死埋 希望佢下一世再做中國人

Now

死埋

死得好死得好死得好死得好死得好死得好死得好死得好死得好

開香檳賀一賀佢

死得好
武肺死？